[開定先][香港時間10點] 美國聽證會 討論區1

直播Link

轉載Tg

由於香港反送中運動在過去三個月以來不斷升級，香港政府不但不順應民意，反而對和平示威香港民眾採取暴力鎮壓。美國國會及行政當局中國委員會將在美東時間2019年9月17日星期二上午10:00舉行聽證會，將在審視香港未來的同時討論中國政府在香港政治危機中的角色，並為美國政府和國會如何採取行動提供建議。

5位參與反送中活動的示威者將作為目擊證人出席聽證會。

屆時CECC的YouTube頻道
上會進行現場直播。

Sir, this way

推

呢筆債，佢哋一定要還。

【前線人身安全】防止兒童失蹤智能手錶 smart watch to keep you safe

美國國會香港聽證直播 + 即時廣東話翻譯
RFA 自由亞洲粵語

正呀，即時翻譯

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

大大力推

1

2

721 831

3

721唔見人
831打死人

Thanks

Push

留名

感激

唔係好熟d程序 hearing 係咩意思？
唔見香港有hearing既

我都唔熟，要等其他巴打解答

推！！

仲有19分鐘

push

有無巴絲都好緊張應該知唔係咩好大件事

仲有15分鐘

推到多d人睇到

唔識曬巴打

4

5

感謝

仲有8分鐘

幫推

Pish

推
仲有4分鐘！！

pish

推！

start la

推

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動I三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

開場白好啱聽

開始了

PISH

廣東話即時翻譯

PUSH

加油！集氣

推啦, 垃圾POST全部讓開

做乜鳩無人討論

推唔郁

已開波

english

同我即刻睇
廣東話即時翻譯

Rubio

Sir, this way

推爆

一開波已經提晒水

"Sino-British Joint Declaration is an international treaty"

推啊DLLMCHHHH

講緊岳義士

美國佬都跟得好貼, 星期日既新聞都有睇

美國佬真係做咩都要出師有名一黎就拎出春袋出黎

講緊岳義士被怒打

講得好呀屌, D死藍絲就可以捉完之後企埋一邊食煙玩電話, 屌你老母

Sir this way

追得好緊smashed on concrete

最恐怖既新屋嶺都未講

北角大戰都咁清楚

段live好lag
定我網絡問題

Macro跟得好貼

佢地跟得好貼

有提過detention facility 但係冇直接講新屋嶺個名

marvo rubio

估唔到跟咁貼 特別係講到係岳義士傷口被噴胡椒

美國佬真係跟到好近

Two Hong Kong!!

岩岩講岳義士，好感動

葉劉依家應該mon住睇下見唔見到Solomon Yue

真係好 D五毛唔識英文

Rubio Sir 係咁數臭黑警同福建佬，貼到呢

笑撚死

Next week???

佢地清楚過班藍絲

唔係唔係度咩

共和黨Solomon Yue不會在17/9出席美國國會的香港問題聽證會（我有朋友都fact checked左）

係我之前誤會左佢, sorry

唔知solomon yue 係咪聽證會到呢?

共和黨Solomon Yue不會在17/9出席美國國會的香港問題聽證會（我有朋友都fact checked左）
係我之前誤會左佢, sorry

Rubio後面條女好似幾正

real consequence

612 721 831

又點名要裁制姐姐

建制/港共:美國唔清楚香港既情況

事實:人地連岳義士都知

先走一步了

講到明香港可以做到金融中心, 係靠美國關係法

hong kong is not china

Hong Kong is NOT China internal affair

"Hong Kong is not a Chinese internal affair"

點撚算呀妹妹

好埋位睇啦
有撚重要 有黃之鋒 何韻詩 張崑陽...

miss左開頭
有無簡單recap 盧比奧講左咩

推推

佢句野斷到好似長毛當年講中國人民....共和國咁

後面條女

hong kong is not Chinas internal fair

Rubio :

又幾幽默

無五毛，好撚清靜

chris smith
呢位大佬比較少人知 但佢都係主要狙擊中國

聽到眼濕濕

Rubio

On the other side, the real Hong Kong

所以你點做假都冇撚用
呃到人地國民 呃唔到人地政府

佢都好正

做到咁撚樣衰無眼睇

好方便

大大力打Chinazi一巴

smith：有得選攝，邊個人會想比北京控制

炮台山大陸佬食煙都知

建制同班狗會唔會震緊 原來人地真係跟得咁貼

cls貼到
對我地嘅評價暫時聽落係勁正面

跟得好貼

佢唔玩twitter

聽證會

CIA

YES!!! RUBIO心水清過唔少香港人

美國情報唔係講少

推!!!

護旗手🇺🇸🇺🇸🇺🇸

跟得貼撚到

China benefits from the Special status of HK on the promise of upholding the Sino British joint declaration
China must face real consequences for not upholding their promise
China will continue to turn the HK government into the one like Macau which allows them to intervene the legal system
hong kong is not Chinas internal fair

唔係勁正面
係完全同我地同一陣線

聽完港共班官講狗話
終於聽番d人話

人地根本就知發生咩事

Hong Kong and the Chinese government are alone responsible for the grievance of the protesters

痴線d資訊仲豐富過好多香港人

唔係立法
只係聽下香港代表有咩講
爭取多D人支持
我係咁理解

唔止，仲講到哂黑警做過既所有野
希望美國會大大力鞭打班殺人犯

Sir !

呢位清 5年前已經推呢條法案

史墨客 好似有啲料到

chris smith 好有火
屌鳩埋香港美國商會

正仆街

Mr. Smith好躁

外國政府同媒體收風肯定無保保皇黨同藍屍咁窄

呢幾個全部都係聯署人黎
佢地完全有哂理據
要反對既議員真係無乜說服力解釋

香港警察 香港政府做過既野唔係開個記者會就掩飾到
全世界都望著

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

2014個個屌之鋒x japan

終於發現狗隊既供獻，多得佢地不斷提供黑材料

大大力打中共一巴

SIR THIS WAY

話有5毛屈佢

呢樣好緊要

開始屌緊一堆DUP 呢條法案波鐘嘅一眾人士

聽到眼濕濕
三個月黎 少有地 一班有權力制裁中共既人士坐埋一齊為香港人講野
而我地知道真係會有事發生而唔再係得把口譴責

而家法案仲係 Introduction 階段
之後要參眾兩院通過再由總統簽署成為法律

屌我都唔明點解佢地覺得靠記招洗白
on99

以為local media冇人翻譯冇人睇
美國情報部門

英文差，但聽到似乎好有力講香港同中國

聽撚住呀黑警正苦中共
你地未日就快到啦
到時一定要你地十倍奉還

國際戰線係支那同港共春袋

Chris Smith 話因為和平示威嘅案底唔應該影響美國Visa申請

Business of Hong Kong is FREEDOM

完全感覺到US係自由既世界 同時作為世界龍頭大哥 對其他地方既民主自由既CARING ... 好撚型

Rubio 講年青人係大熱天時，唔怕辛苦，對抗極權
聽到好感動

再推

chris smith: 加油

直頭係24小時mon住全港資訊包括連登仲要整合

黃g phone 法案

"US and the international community cannot stay silent"

Chris smith 好型

Business of Hong Kong is Freedom

肉緊到完全係同我地同一陣線
"Hong Kong people 加油" 都講埋

加油

講野好有力

hong kong people 加油

HONG KONG PEOPLE, 加油

Hong Kong people 加油

Hong Kong people Ga Yau

chris smith

Smith :香港人加油

Hong Kong people ga yau

全球最大情報網上線啦

HONG KONG PEOPLE YA YO

廣東話

can not be silence

好感動

美國情報系統應該有香港人

聽完聽證會，佢哋委員會會跟情況，做對法案作出修改，及投票應唔應該通過俾參眾議院

黃之峰法案

個畫面好似80年代 諗起64

HK people 加油

有中文

gphone gor

Chris Smith 最尾仲要加句”加油”

但係好重要，因為D證証就要嚟俾原因D議員 vote yes.

佢地先最清楚我地對抗嘅係幾龐大嘅政權

佢地先想講 "加油" , 但係因為佢唔識講講成 也yo
sir

gphone

gphone hocc 好L型

開始介紹了

射咗

句加油 真係打左冷震 sir this way

講咗咩有冇懶人包

Hong Kong people ka yau

唔識英文>< 好想知道講左d咩, 唉唉~~

Me too

Ya yo

依家主席介紹緊香港嚟嘅證人

加油啊

美帝救我地呀！！！

加油！

睇上面即時翻譯呀..

BTW 屌你表情撚

三位睇落好smart 有啲眼濕濕添

係咪一定要經fb睇？ 就咁禁佢話影片讀取失敗

啱啱發言嘅議員都好肉緊咁stand with hong kong

即時廣東話翻譯

當CIA同肥佬黎流嫁咩

有廣東話版
自己上面搵

上面有條link 有即時粵語翻譯

Sunny who?!

岩岩入,應該冇MISS到D咩掛

Sharon Hung?

美國作為自由世界領導人
唔好企一邊 真係要做野

Stand with HK

me 3

佢係乜水？

有國語版呀 巴絲打

求stand with HK

有無人介紹下每位黎聽證會既人既少少背景

YouTube live 可回帶

我都係 原本佢地咁留意香港新聞
所有文宣手足既努力無白廢！
所有手足既犧牲，美國佬都睇哂
希望除左黑警死全家，仲可以有其他方法幫義士

Hong Kong Free Press嘅作家

要禁入link睇 都要登入fb

G 鋒!!!

上面有youtube link

等完先。

依家開始係Gphone發言

即時廣東話翻譯

Gphone

之鋒

依個試下

推，有廣東話

多謝巴打！！

一國1.5制

直接睇youtube練聽力啦

Hi 各位巴絲，我係現場

對唔住gphone
好多人14年拋棄過你都幫我地爭取咁多
你仲細過我

各位，佢個 commission 所有 hearing video 都 online. 同埋text 都有。唔洗驚 miss 左。

葉劉呢?
又話過去既

各有各做！ 加油！爭取自由！

連登仔無處不在

加油gphone

gphone講野好似無乜重點

Photo please

police state

如果我係現場聽到佢地講返香港情況講到咁肉緊，我驚我會喊出黎

佢簡介緊呢幾個月發生既野姐

感謝!!

要慢慢介紹返 有D人唔知咩事

啲議員貼到
講埋岳義士同福建幫
好撚癲

佢而家都係導入緊一路以黎的事姐，慢慢

唔驚唔覺我地頂左咁耐
但係要繼續頂落去
唔係對唔住死左既義士

五大訴求 缺一不可

要講哂出黎講三日兩夜都講唔完

美帝喎

的確，你都唔可以100%覺得人地會跟到足香港新聞

所有完曬先分啦。

美帝情報網

大佬人地大大個CIA

已經入咗名單, 可能忙緊賣樓走資

係咪開住lihkg或者新聞直播睇架佢哋

已經講緊佢個三大要求

覺得重點人物係hk free press 位Sharon hung

民主呢家野
係要傾好耐既

Sir! This way!

聽證
要成個background 過程detail 交代返

分析

認同，就算失望不能絕望
我希望睇完條片會有返啲正能量
但有無都好我地都要作戰落去
我相信香港人可以一次又一次創造奇蹟

可能831cctv早就到手

話說之前呢個post
推畀Gphone同Hocc睇，希望佢哋出席聽証會時唔好再亂up

成功推到畀hocc睇到

之鋒話自己微不足道

民建聯同葉劉仲走去美領送頭 真係當人on9

對，所謂 put it on the record

係，強而有力既理據令反對者好難有合理理由反對票

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

粗略整理咗popo處理屍體發現案時嘅應有程序、
被送殮房後嘅程序、同埋個人建議
有興趣可以幫手睇同推

their pain is my pain

佢係咪講even forced to take their own lives

想喊

為自由而死

喊左

見到hocc 咁緊張我都心跳好快好緊張呀

Hocc

D藍絲一定激撚死諗到都好笑

HOCC了

連岳少都mentioned

依家開始係HOCC發言

即時廣東話翻譯

後邊個鬼老眼濕濕

their pain is my pain
呢句正正就係我哋有但係藍紅屍冇嘅嘢

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

隻眼流膿娐

推啊

921 光復屯門 元朗靜坐
922 和你塞

之鋒最後個句喊左

快D叫藍C去聽證會解釋下

屌

hocc 後面係未羅冠聰

城寨開免費9/26自衛術班
歡迎22歲以下學生通過電郵報名

巴打係media?

美國巴

HOCC：年輕就係罪

Press?

yes

撚識聽英文咩

HOCC d 英文都幾正幾好聽~

講國泰

未埋位好埋位聽喇

有人即時廣東話翻譯

hocc同gphone個流程夾得幾好

我見佢Twitter一直都好用力幫我地
應該會幫手鞭班黑警殺人犯

HOCC講黑警隨便搜人呢點好重要
因為美國都不時有呢d隨便搞黑人導致大型示威的事件

懷疑死亡

分part

之鋒講大局
HOCC講detail ( 太子831 國泰)

澳洲都奶共 唔知有無聽錯

點名國泰
黨鐵點埋名啦
包埋制裁呢D垃圾公司同高層

警察同黑社會有勾結

唔係啦 但現場好多

你點影的

提到新屋嶺

集氣

仲有搜車

HOCC英文屈左GPhone機

GPhone有冇時間補補雞腸

鳩蛇邊有資格過美國

好聽過gphone好多

加拿大人

hocc有啲講得太快

最近都被爆左話防止搞到中澳貿易而唔公開黑客攻擊結果啦

浸多幾年得嫁啦
HOCC好似外國大?

記得開埋youtube 谷一谷人數
表示我地香港人好關心

要寫埋user 名先算wo

yes la 根本問題係個政府都唔撚係民選 屌

咪臭係

死黑警屌你老母

we have no stake in the 唔識串

唔緊要，人人都睇 transcript。

本身好多手足留言架
但後黎佢disable左留言

10K 都冇呀

D衰野真係分3個人講都講唔完

何韻詩段speech 好正

We must not forget them (people who died for Hong Kong)

梁義士係後面

HK APPLE LIVE HAVE 16K viewers

and some already did

寫你個名好唔好？

中國帝國主義

係3個鐘都講唔完!!!!

點名講iran 同北韓

ho. siu4
Write his name

3日都講唔曬

罄竹難書

講三日兩夜都唔夠

"We have now become fearless"

唔知做咩停左留言
大家記得開黎谷人數

支持攬炒

可能多5毛

光復香港

光復香港！！

光復香港 時代革命

要做 Tee 啦

光復香港！

光復香港時代革命

光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命

可以講埋香港懷疑有人被自殺嗎?

仲有警察扮示威者搞破壞

Camera in classroom 我都冇聽過

毛主席

警方失控，無法無天

“We will return”, they have kept their promise

出埋老毛

以子之矛攻子之盾

打著紅旗反紅旗

毛魔

哪裹有壓迫哪裹就有反抗

唔知點駁

直播得8千，用吓力啦連仔

蔡英文

HONG KONG IS NOT CHINA YET

apple live 好似過3萬

毛主席：凡是鎮壓學生運動的人都沒有好下場

Loyalty, pride cannot be legislated

HONG KONG IS NEVER CHINA

原來apple 有，ok

有啲人好似我咁睇緊即時廣東話翻譯

所以先睇落小人睇啫

光復香港 時代革命 ！各位手足！頂硬上！

屌何超瓊

篤灰時間

直接屌何鴻新個女

何超瓊

講911改圖

講緊911單fake news

唔係低能到咁丫，美領入面fbi成team 個響度丫

記得返去google俾like，豪俾佢。

我兩個都開埋

打錯YouTube

sharon負責屌中共既衰野

10點鍾大叫 同唱歌

revolution

銀髮族

Real revolution is already underway

呢個point 講得好好
邊有暴徒會整月餅

官逼民反

邊有暴徒可以咁可愛

仆街, 好撚感動

頂唔緊啦，好想喊

外國人仲care香港多過d死藍屍

激死習大大+林鄭+建制派+POPO

留言promo 吓呢個呀喂
叫佢哋去自己附近中國領事館 Oct1HumanChain

youtube直播頭先明明有9000+

八月十五殺韃子都係贏咗之後先正名
所以香港人一定要贏

me 2 佢地係咁講返呢百幾日發生既野，我聽到好想喊
我覺得連登手足既努力真係無白廢到，所有野真係推左上國際，呢個聽證會將大家過去所有既努力講哂比國際知

點名張曉明同王志民

仲有大把英文文宣可用

好事嚟
西環啲人都享受得耐啦

繼續文宣

煮重佢米

tui

好似仲有點名汪洋同韓正
但我聽得唔清楚

大家都加入twitter, Reddit 陣線
無白費大家既努力！！！

太多人走左去睇FB live
開youtube做大條數比美國睇幾多人關注啦

有部份去左睇即時翻譯版

glory to 文宣組

應該想連港澳辦班仆街都清算

前戰做野，文宣補足
事實證明左美國真係有follow我地大大小小既news，仲由幾年開始數起，大家做既野每一件都好有價值，勇武同和理兩邊都不能少！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

禍港四人幫

老美唔清算
習大大都清算佢地

真係唔好當佢地係傻仔

sharon 姐姐講得好好

Autonomy: History, language and culture, also religion.

好撚貼地
經濟好個陣好多人share唔到 無樓住都講埋

諗住係twitter follow 佢
搵唔到

佢講果陣
我Wow一聲

"We thought Chinese people will become more like us, but now it's clearly not the case"

which model will win T___T
嗚嗚嗚
希望自由同正義必贏

唔識英文 幫推

區議會選舉都知

咪係跟得真係好貼

有條廣東話翻譯 link

佢講岳義士傷口被pepper spray同其他義士個頭比人撞落地個陣，我聽到眼濕濕 原來美國人比香港好多市民更留意香港時事... 美帝真係好型

hocc 講武警混入

讀咗幾年歷史，通常都係睇前人點成大事
但今次中二病少少都要講句
香港每位手足都係世界上企係對抗共產死佈主義最前線嘅英雄
贏咗就名留青史
Which model will win
I believe in the model of freedom and justice!!!!!!

可恥既係要由鬼佬口中講出黎
咁既政府仲有咩認受性?

笑死d鬼佬

仲有12歲義士被捕

依家講緊廣東公安對於香港警隊嘅訓練

其實美國佬係想你地答驚十一之後會更加暴力打壓咁佢地先會加快進程過條例

有道理，佢好想bring out 呢個point
不過有個句講個句都岩；咁樣係唔會令我地驚架。

sharon hom

串習總終身制

我諗我有少少鍾意左Sharon
鞭打10.1同習大大完全不留力
無J個呢訓都好想打

you can't have it both ways

Todd Young 同sharon hom

移民政策
Mr.young

移民政策

"provide immigration relief to Hongkongers who don't want to be in this predatory regime"

救下我地

咪撚比藍絲去到

聽到呢句震左下，不過都係聽住先

睇下人地既議員,再睇下我地果建制派既議員

其實前帝要查唔難... Facebook/ IG/ Whatsapp都係自已人

會逐個check咩

國會要醒覺

100日前已經無左
美帝咁樣用英文將所有野向全世界講一次
好過垃圾香港政府開10個Press Con

天琦

等佢地真係落實先講，但咁即係話我地呢邊繼續keep藍絲record，最少老豆搵仔個班應該唔駛諗，其他資料話唔定有朝一日有用

GPhone 進化了Edward Leung

佢臨離港之前有去探天琦

what did i just miss

走得太前 係我地欠左佢

兄弟爬山

好似睇住個仔大個咁

Mr.young指出希望睇下移民政策有冇嘢幫到香港人

sunny: 唔應該有公安條例

終於屌律政司同公安條例

Dan Garrett d嘢又跟得幾貼，仲detail過本地人

Mr young 好強硬

d 細research勁

呢個係咪佢twitter

話俾美國佬知跨境執法已經系香港發生,再吾加緊控制制裁支那共產黨就,一旦大陸國力gdp蠃埋美國,距基本上可以在世上橫行無道,公安城管去美國本土拉人亦不是冇可能...

講野勁入肉，講到嬲得濟仲除眼鏡繼續講

香港人奴性好重
一定會好勤力做野架
等一班手足都可以一齊去美國

係

係超有力，英文唔咸唔淡都聽到佢地係支持法案通過
真心勁貼勁多料

終於講黨鐵

佢有講因為g phone單case同而家好多人都一樣
所以先話冇影響

hocc 話要搞埋奶共公司

sir this way

I’m ready

無熄手機

幾個香港人唔該講多啲具體政策建議，唔好淨係一味叫人pass the act啦，人哋真係想聽吓有無新input

電話響

正義聖騎士原則
救好人比打擊壞人重要。

golden gooses laying golden eggs :>

🎂

Mr daines 當年1997 6月係香港，話見住英國🇬🇧落下。個下真係好有畫面

又要 生金蛋的鵝 又唔比隻鵝 農場空間

smith

佢地都意識到係港獨先做到

FREE HONG KONG

隔離post爆左

929！！！
全球反極權集會

USHK

勁快

孔子學園都燒緊美國既細路

sharon解釋得好完美
支那就係又要馬兒好 又要馬兒不吃草

快到追唔切

推呢到？

push this post

sharon 係邊位

同香港個垃圾會真係差100個LV

push here

快到追唔到

大老rubio退左席
仲諗住佢最後補刀

其實班議員係教緊呢4個人講出真訴求
五大訴求背後就係要香港真係獨立，歸美先做到

個個心照港獨係出路 但又有包袱唔直接講

粵語版

美國政治好多時係要action
香港政治係邊個邊個仆街所以你要支持我

孔子學院收晒皮未？

追唔切 有無提過新屋嶺？

同問

Chairman McGovern仲係到

佢地好似要投票走先

無呀diu

有種 stand with hk 既感覺了

佢 Senate 有 vote

Right

好似係一開始講左少少

真係可能人種問題
講下獨立都要顧三顧四 人地都擺埋上檯講

有無小總結？
岩岩先開始聽

Sharon好知要講啲乜野

獨立係對香港最好
由始至終都咁覺得
只係地理問題令到成件事變得遙不可及

USHK啦

有提到torture，照計包括埋新屋嶺

冇fc點上大台?

美國有agent知得多過你

Sharon好正呀

好緊要

咁始終完左聽證會仲要返香港......

無 但gphone有提被補女士被姦

其實美國都好想香港獨立
香港年輕人都好想香港獨立
但如果真係推香港獨立
好可能會流失大量淺黃
同埋只有年輕人留低
究竟大家其實係想咩出路
真正一國兩制嘅中國香港定係香港獨立定係美國香港

美國佬帶住成個會， 只係等由你講出口

佢地應該有真相

講緊中共點帶風向

Gphone有講過警暴同警權過大

nothing impossible.

小總結：Sharon EE係連登在美契媽

真正一國兩制嘅中國香港 = 曬鳩氣啦

認真冇fact check係聽證會上面講係類似fake news好失禮

正到爆。

根本2個唔同制度既地方係冇可能並存
咩一國兩制已經比全世界睇到係一個笑話

香港獨唔獨立都好，都係要依附美國

香港要有民主 呢個重大決定一定係要投票

點解係美國落地生哂根都咁有心幫香港

我諗佢地四個都知邊個講左港獨就可以唔洗返香港

Sharon Hom 真係一巴一巴咁扯落中共塊面

Sharon好撚型

make us cost less to win

一開始有提過有示威者被捕之後受到酷刑甚至強姦

放水會，D問題大多數係幫香港，踩中共

唔獨立，
三條路，
歸美
歸英
歸台灣

有冇諗過一國兩制係冇可能行之有效

已經有毛ee，仲有Sharon ee教英文

小總結：原來用英文同外國圍爐係好令人振奮架

講到尾最終要解決問題都係要同北京開戰 冇和平解決方法 不如直接要求美國出軍同提供軍備啦

要助攻返美國

班議員其實係期望更遠（講緊香港獨立／歸美）
但果4位始終都係五大訴求，被問到實質要點幫都係答唔到點應要求美國幫手

聽證會係唔會投票。

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

岩 就算比我地玩真一國兩制 都係比你玩多廿幾年就收歸國有 收哂我地皮
一早襯而家攪掂佢好過啦

美國佬咩都知，引你地講就出師有名，好多議員要有借口先可以投贊成

其實用字問題
如果係脫離中國成為新中國
班老一輩會點睇呢？
係連儂牆接觸唔少老一輩佢哋都係重視「中國」兩字only
對其他根本唔太識

唔直接講獨立，講擁抱美國民主咪得咯…

根本就返唔到轉頭
雙普選同獨立無分別
去到而家咁亦都唔會再想再繼續由中共管
除非佢可以令呢200萬人以上消失

歸美就得
我係美國香港人呀hi

因為佢係衆議院

係
咁既情況老美有機會因為班人講唔出d具體方案點幫而vote no

但廿年之後呢? 一國兩制就完嫁喇 到時又嘈無民主就無人理喇

Sharon講咗出口要成個支那變天先得
又有講公司入面黨委嘅問題

美國香港ok?

同意 我亦都認為我哋呢個種冇能力完全自己管自己
最想係歸英
唔知大家點睇？

美國香港

嗰個係中國共產黨喎

香港係發光既雞喎

有可能咩

咁老咁有女人味

咁不如直接獨立啦

Solomon Yue
‏

@SolomonYue
11分11 分鐘前
更多
Sen. King wants to know if Hong Kong protests will spread to Mainland China. Remember Mao's "A SINGLE SPARK CAN START A PRAIRIE FIRE"! That is what my former slave masters are really afraid of.

根本支那共產黨就係對世界既威脅
他日全球既大公司就會變成今日國泰

如果真正實行雙普選，去到2047年可以收皮，但獨立就呢世都收唔返香港，除非用武力。

人應有既人權自由民主
唔應該分國界

我問係邊個 你就棋靈王

其實好難 美國講就堂而皇之
但香港管理成本咁高要插手落黎可能都係好難
地理位置又近中國

社會上層最後都係會為利益奶返中共

要靠呢個機會
洗班老野腦
香港唔靠中國都可以成功

日落帝國不了
除非佢依家企到好似美帝咁硬

Gphone個樣

波多黎各模式

所以就問下大家可以點樣可行地解決而家呢個問題
我都好想香港獨立呀！
但係要點做
係咪美國話一句香港獨立，香港就獨立先
想知可以點做
連登仔一齊集思廣益下
全世界都知支那會玩死香港唔守一國兩制
出路得返香港獨立/美國香港
但民主嘅意思就係要尊重民意
老實講，我唔覺得民意支持香港獨立嘅有50%
可能得 部分80後+大部分90後+部份00後支持
中年人同老年人個堆嘅人數係唔少

歸美

真係要搞到佢解體

認同 除非仲有大中華膠 覺得中國仲有得改變啦

一定係歸美

係可以，但你諗下你屋企隔離住個痴線佬，
成日會攪鳩你，
你獨立，人地無時無刻攪你，
你依靠，起碼有幾個保標係到睇住，
一係就比錢科水比美英等強國駐軍

嫌侵侵唔夠大力

香港人大把錢

俾美殖民五百年

好眼訓, 又想睇

"it will pass!"

因為我最大考慮會同一開始嘅五大訴求唔同咗
大家心裡想獨立，但都可以扮哂嘢有藉口話唔係求獨立，只係求五大訴求，但而家就變咗

法律界background

但檯面上證明左中共越做越過份
頭先sharon亦有講監控 一直研發新科技去控制人
兩個條件無可能同時存在

當年蘇聯解體，俄佬咪又係搞9隔離啲小國

如果唔打殘支共，將來被佢繼續坐大一定輸出獨裁，將魔爪伸展到全世界，呢一刻只有美國佬有能力，希望佢地都感覺到支共威脅，一舉打殘佢！

巴打心水清
香港就係處位大國之間
唔搞掂中國，即使有普選，我地下一代都只會黎多場winter on fire

後面D人成日好搶戲

Dan直接 cold war

係，因為美國國會唔可以過界。一出港獨，條法一定唔會過

要畀佢個覺得有曙光
好多人係唔敢講啫你問下啲中年嘅想做中國人定美國人我諗個結果唔會太差

要令到佢地唔奶共，做番正常人，就係要有好似美國條ACT先可以令佢地驚

侵係生意佬加鐘意嘩眾取寵,一定利字當頭錢同名行先

我既諗法係只會做成另一個奶黨集團
因為種性問題 奧門係呢個問題做成左好大既臣屬文化
所以香港人係咪真係可以管到香港人我有好大個問號

dan單刀直入

制裁

唔介意佢地奶共，不過可以去返中國奶

nazi germany

#chinazi

咁都要其他國家跟機先得到時中共咪又係攬住香港

講到出口係China against Dominant World Order

SHARON姐爆廣東話

Sharon EE

後面個人洗唔洗笑到咁大聲

做香港人就一定冇問題
但好多仲係大中華膠
覺得自己係同中國唔同嘅中國香港人，仲係咩華人唐人個啲
同埋佢地對比鬼佬殖民好敏感，可能因為以前英國嘅關係
文宣有冇可能做到呢個大轉變，令佢哋明白我地係香港人但唔一定係中國人
尤其是老一輩真係覺得我地只係爭取緊民主自由五大訴求，唔係香港獨立，先黎支持我地

香港人加油！！

香港人加油！

等睇國師出post睇返城邦論

句香港人加油係香港講到好撚尷尬
出到去講又係另一種感覺

講咩？聽唔到？

"we don't respect thugs"
用番美國人個句, 好貼

一步步啦，美國係最緊要。

同班mon post北京佬講香港人加油

and who will pick up a fight with Canada?
probably only China

真，好重要。

奶你底呀 美帝

sharon話i am sure we are on TV in the living rooms of some high officials in China
美國佬話: you are live on CSPAN
跟住後面個人笑到反肚咁

經過今晚，我又多個女神偶像，Sharon姨姨！

香港人加油

SUNNY直頭叫美帝唔好做聲明黨

sharon ho ball

sunny好波

Sunny

勁大聲

It's China against the world.

文宣呀！

Not going to give you legitimacy, you're acting like a thug.

Who will pick a fight with canadians? Only China.

正如之前楊岳橋同英國佬個訪問一樣
最根本個解決方法 都係好自然去到港獨到
一日去迴避呢個方法 香港都好難得到真正既自由
但而家只要中共一日仲存在 大中華膠都唔會覺醒
就算行公投 港獨都唔會夠票

佢係講得唔正，英文流利D，但Feel到佢好有心

Solomon Yue
‏

@SolomonYue
7分7 分鐘前
更多
Chairman Congressman McGovern of CECC just made a promise to pass🇭🇰Human Rights & Democracy Act by both US House & Senate. That means the House & Senate leaderships already counted their votes in both respective chambers. This is HUGE!!! God bless🇭🇰& freedom loving🇭🇰people!

到時我又會入去追擊

Hkers are never walk alone

佢好堅! MVP

Sir This way

港獨係佛地魔 個個都想睇佢出場 但係又唔提得佢個名 佢一出場 一係就完場 一係就要得下一集

慢慢黎，佢愈打壓就愈多人醒覺

感覺香港有曙光

最緊要有2/3，唔信 Trump 唔會乘機抽水。

而家會愈來愈多人support港獨

葉劉唔知而家做緊咩呢

聽證會真係難得係呢幾個月令人好好入睡既消息

sexual harassment 廣義性騷擾姐, 雖然可以包括性侵

喊緊

心照就得啦！

Nobody cares

有D興奮
訓唔到

訓唔到就做功課啦！

由頭重溫，cap 底 highlights ，開始做文宣。

但唔知幾時先過到呢

Chairman congressman 點解可以promise?

Sharon Hom

情況同和理非進化到勇武一樣，你愈用武力就愈多人進化

年胡溫年代行懷柔政策，個個都民主回歸大中華膠 ，包括熱狗，係習總走強硬路線，迫我地慢慢走向本土 反共 再到港獨

所以香港人要繼續努力，要大比數過，最少三份二。

其實都未訓到，但係平時係心up訓唔到，今次唔同。但係我地仲落後緊，未完場，半場都冇落後緊，要反cup

仲左電咁？

rape喎

完左？